請問username打錯 點先可以改?

想打imba , mbalanced

打錯唔係都要等30日呀???

俾錢

要開post同admin講，24小時內會有人處理

@低調男

IM BW 死左？

? 唔明

要係站務台嗰邊開先得

劇透 898

樓主等bam

咩事呀 又無犯版主大人既規定

連仔話犯就犯啦👌